有冇巴打試過比Gay佬溝？

你地係咪好靚仔
純粹想知基佬點搵食 鍾意咩type